Wireless Keyboard選擇

有咩wireless keyboard耐用
而家用緊logi G613 但有幾個制而家會瘋狂double typing同無反應

我之前貪過癮買咗個Logitech G910返黎玩
唔知係我問題定係咩, 我又係某幾個制成日自己連打兩次